濕疹睇邊位中醫好?

我本身winter時先出濕疹, 但就唔嚴重只得痕, (都有8年時間)
但今年唔知咩事連夏天都爆濕疹,
位置係腰同大比外側既磨擦位。
之前睇過皮膚科, 佢見我嚴重到出水就開左類固醇同抗敏感藥比我。
但用左幾日後見用到皮膚巢皮就停左佢轉用carun膏,精華油同番梘
用左2星期後最嚴重位置都壓得住,
但左邊大比外側就好似壓唔住咁,
其他位置就無事。
不過琴晚行左成日街發現右邊腰紅左一大達, 完全唔知發生咩事。
想問有冇巴打有醫濕疹高手既貴醫介紹阿。

生係腰...你確定係濕疹？

中醫都要人夾人，
樂富藝海藥房入面既中醫，
一次好似大約$400-$450，6日藥，期間戒口配合。
唔出名，但男朋友睇佐兩次冇再keep住生。
有時出名，又貴又難預約。
希望幫到你。

皮膚科醫生話唔係生蛇

推

請問洗唔洗預約?

要，你試下，因為6日藥唔算貴，但飲中藥期間，你就一定要戒口，最好搵到自己致敏源，避開少食。